廢人究竟有無資格講併盡無悔

如題

本身句嘢都on99
講親嘅都係班正能樣